Pewdiepie再次嘲笑中國

BROFIST!PEWDIEPIE CONNECTED

原來bart baker變咗奶共狗

最強宣傳kol

哇屌
Bart Baker幾時變咗咁

淨係串9鄰國都大把收視

最強文宣

最強內聯網

睇到佢訪問個中國人個度真係好撚sad，人地根本唔係睇中佢嘅talent

push

我愛wuawei個part

仲search到喎

-blonde
-white
-sing red song
-love huawei
makes you superstar in china

Push

You China you lose

地球是習近平的

中共認證

笑到咳 Bart Baker

成段都恥笑緊洋五毛

支持!

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

華為果到柒到

笑死我

Deep web god pew pew

屌 pewds真係好正

嗰個乜春bart baker笑到我仆街

中國人鐘意見到洋人跪自己
大清到依家幾百年冇變過

係咪話YouTube改制整到佢收入減少，所以去咗投共做洋小丑

【警世長文】 抗爭心態篇（元朗人必入）

只要香港人肯改變心態，香港一定有希望
撐撚住，我哋一齊反抗

聽日尖沙咀見

respect
果然係夠膽同YouTube 對立嘅男人
不向強權屈服

佢搞咩黎 仲記得以前整好多parody

Bart Baker唱嗰首係台語歌
佢支持台獨嗎？

入去睇曬佢

bart baker話youtube 改制要老少咸宜令佢少左收入
pewdiepie解釋返係youtube唔係要老少咸宜, 只係將重心shift左去long videos
但bart baker拍親都係MV parody, 唔會長得去邊所以先少左收入

暗串緊佢搵藉口奶共

條友哂鳩氣啦，次次拍都扮哂勁咁
改良加野不嬲易過原創
呢啲垃圾係奶得支共垃圾嫁啫

bark baker=美版达犬

華為嗰part尷尬到
拍抖音啱佢嘅，條條幾分鐘完

Bart Baker明顯唔鍾意支那 亦都唔知自己做緊啲乜撚
為咗搵錢淪落到咁 變咗勁奶共
唔知話佢慘好定點

推

Bart Baker 有段時間變拍vlog
嗰個人都唔知佢做咗啲乜撚嘢 突然唔拍parody

Love u Felix

個個人

仲要回帶去佢拍完條片都頂自己唔順嗰個位

我覺得pewdiepie都有少少sad wor
i mean講起bart去奶共 唉 屌

一定要贏

我想像唔到如果ccp贏左呢個世界... no
呢個宇宙會變成咩樣

聽日見！

ChiNazi統一宇宙

所以都好明Pewds對佢嘅評價 一個正常人為咗生活出賣自己係好sad嘅事

奶共奶到雪雪聲

學講北京話，學寫殘體字

想知佢點樣面對佢屋企人，自尊都賣撚埋

想像到佢個仔問佢：老豆，我第時係咪要好似你咁先做到大人。

仲慘過果班走去學普通話奶工既鬼佬，起碼人地個樣真係打算融入你地既文化。

Pewdiepie 變咗我哋手足

唔算係掛，睇對上條片，佢應該無立場，講返發生咩事only

Bart Baker CLS

叫佢小心啲大陸佬唔係人咁品

自己都頂唔順講咗句jesus

“I love Huaweii” uses an iPhone to film

咁就BAN左應該有立場了

所以見pewds 其實係笑佢為錢做埋啲傻閪嘢，知道條友已經喺youtube搵唔到錢

我覺得比起支持香港 佢係覺得中共唔俾人講/支持香港嗰下有問題 fair point

唔洗咁撚誇張
ccp最多嬴到香港啫
美帝依家己經上哂甲準備收中共皮

其實好多人低估左貿易戰個成效
假設中共唔簽, 經濟立即玩完, 但中共簽左即係要保護知識產權+開放互聯網
到時一堆支那企業百度微博滴滴打車餓了麼呢啲都會收皮
外資一進場中共就會慢慢倒台

所以侵侵一直都係想打貿易戰, 因為經濟落手先可以和平演變
一提香港就會比中共扯去港獨, 有可能要打仗

【警世長文】 抗爭心態篇（元朗人必入）

只要香港人肯改變心態，香港一定有希望
撐撚住，我哋一齊反抗

聽日尖沙咀見聽日尖沙咀見聽日尖沙咀見

我反而覺得bart baker真係好慘

奶共嗰個外國人係邊個嚟完全冇見過
真係勁嘔心
唱歌嗰啲都算 但都好核突 勁難聽
華為嗰part真係做多咗
完全係賣自尊 cls

其實每個人都好易墜入依條路，所以要時刻警惕自己，
要吾日三省吾身，千祈唔好為五斗米折腰

我覺得有少少“高級黑”既感覺

有冇人睇條片笑唔出

其實見到Bart Baker都覺得佢幾慘

個句Jesus 真係冇得頂

[中後排有用POST!!] 做內街哨 check車係咪狗車！

好嘔心 喺人哋面前做小丑

以前Bart baker 全盛時期 我睇到第2條parody已經唔覺好笑
但估唔到佢搞成咁 其實真係好可悲 要唱埋紅歌cls
靠滿足第二個國嘅人d打飛機心態去搵錢

唔信佢真心鍾意自己做梗既野
見到覺得好肉酸

有個留言話：

2016 : ice bucket challenge

2019 : lets get banned by china challenge

笑到仆街

以後網上文宣都應該打返句
#bannedbychinachallenge

佢之前拍開mv parody 寸鳩啲明星
點知而家淪落到咁 變咗佢之前嘅嘲笑對象更不堪

daLuke93
12 分鐘前
2016: ice bucket challenge

2019: lets get banned by china challenge

我愛華為 好肉酸啊媽咪

睇完覺得好sad

We connect

人哋做youtube驚你班支那狗啲乜
係咪又要岀征去洗你媽死了呀蛆蟲們

恥笑當中都覺得佢好可悲
為左錢搞到自己人唔似人鬼唔似鬼

去望下佢ig，真係有驚天動地嘅變化

睇完只可以苦笑

睇taylor嗰堆parody就知佢一早冇哂新意

10月24 Pewdiepie 30歲生日
連登一齊搞大佢

好似自甘墮落唔要10M全球市場，全職做rmb戰士

ice bucket challenge not 2012/2013?

睇到topic已經笑咗先

江郎才盡咋

屌你飛機post都開喺時事台，你係咪五毛狗嚟啊

可憐又可笑 不過都係佢自己攞嚟
只不過感嘆一個人點解可以墮落到咁

雖然佢parody一定易過原創 但其實佢好多詞都改得好夾好搞笑 mv都自己再拍過 佢都算有創意有心 只不過yt而家又唔比不良訊息又唔比片短過十分鐘 跟本直接收左佢皮 見到佢而家為左生活拍啲咁既片出賣自己靈魂真係笑唔撚出

睇完淨係覺得bart好可悲 似係以前令佢紅嗰樣嘢已經開始冇乜人睇搵唔到錢 之後唯有去奶共 宜家完全係做小丑賣自尊 啲行為舉止誇張到 做直播嗰時一個樣 熄左一秒西面

雪雪聲雪雪聲

佢笑嗰條友咩嚟 奶共奶到打冷震
I Love Huawei都講得出口？

笑到仆街不過一諗多層就好灰

bart baker 不嬲低質垃圾
佢啲惡搞不嬲都係人生攻擊多

痴孖筋笑撚到我痴線
啲片真係尷尬到喊

不過尾段pewdi睇完網民個comment “ He is becoming what he made fun of, An Idol” 睇得出個反應係為左Bart Baker而覺得有啲sad然後真心希望佢只係拍緊一個自己嘅parody

but any肥其實能夠將中文歌譯做英文再算正常咁唱得番出黎我覺得都已經幾有才華，可惜嘅係用左係咁嘅地方

就算Bart Baker 再點柒都好希望佢可以回頭是岸

Jesus.

pew news save the world

其他都算 去到iphone嗰度 真係做到好羞家

睇得出佢自己都唔知自己做緊啲乜

9 years old we connected.

好撚sad，個中國人評論加理句Jesus

同情,
佢奶我覺得好慘, 不過佢奶到出哂面又好好笑,

bart baker 奶到出哂面, 大家都知佢奶, 佢自己都認架,

好撚過NBA D球員奶又唔認, 做婊子又要立牌坊,
想食兩家茶飯, 一百倍嘔心,
披住人權鬥士反極權求自由既外衣食人血饅頭,
真係有事就錢錢錢錢錢

其實係心酸 多過 好笑
為左生活而出賣自尊

仲有首9歌
FIVE STAR RED FLAG I AM SO PROUD OF YOU

oh my
sosad

好撚正

如果係stean送之前巴絲自製果幾隻關於香港抗爭嘅game 比pewdiepie,會唔會拍gameolay 做最強文宣

gameolay
gameplay

睇嗰陣覺得好嘔心 睇完反而覺得佢好慘
為咗錢 做人做到冇曬尊嚴
除咗啲打曬飛機嘅中国人之外 根本個個都喺背後笑緊佢 而佢自己都知自己做緊小丑
究竟佢點面對屋企人同朋友

可以喎

lol 笑死

駛乜對住啲朋友啊，佢都搬鳩去中國囉

佢哋好難得先搵到個會跪奶大陸跪到咁嘅西人

強到核爆文宣

Treason against the United States, shall consist only in levying War against them, or in adhering to their Enemies, giving them Aid and Comfort. No Person shall be convicted of Treason unless on the Testimony of two Witnesses to the same overt Act, or on Confession in open Court. The Congress shall have Power to declare the Punishment of Treason, but no Attainder of Treason shall work Corruption of Blood, or Forfeiture except during the Life of the Person attainted.

up

高下立見

No need to be blonde. Just dye it.

即刻unsubscribe ，痴撚線真係一奶共嘅人靈魂都冇埋

條片真係好撚正
仲要笑鳩bart baker 奶支奶共 奶到傻撚左
仲要大大聲講 我愛華為

最強加持

其實條片半笑半同情啦
Pewds之前都講過做Youtuber唔係大家想像咁風光
而Youtube亦好濕尻
同時見到Bart好似無左自己咁真係灰

白人的士陳

Bart 本身啲片都唔好睇
下下結尾都係咩爆炸之類嘅濕鳩End
Cult到睇唔落

應該唔係佢才華
佢訪問聲稱自己google translate, 然後執到押韻

但係片入面佢唱嗰啲英文詞意譯黎,
現時google translate邊有咁恐怖做到意譯,
歌詞仲要本身係斷句黎偏向難譯, 除非佢本身中英雙語造詣都唔錯

明顯有個團隊背後幫佢
到頭來咪又係強国特色造假囉

人地真係純粹貪你鬼佬樣, 同搏你啲subscribers 會轉去抖音咋陰公

鬼佬五毛

睇完 佢似恥笑另一個youtuber多過笑中國

奶共奶撚到

賣咗靈魂俾路西法咁樣

佢係恥笑緊所有舐共嘅鬼佬
受西方教育推仲可以咁樣出賣尊嚴
真係人蠢冇藥醫

中國個市場好似垃圾堆填區，成日回收人地市場唔要既野。回收番黎有用都算，搞到咁肉酸。呢啲人咁都紅得起，中國人啲觀眾真心食開屎。
歌又唔係好聽，樣又唔係靚仔，仲要google translate交貨 拍埋啲幫中國人打飛機既錢

個bart baker 真係好勁
完美示範咩叫奶共狗
奶共真係無分國籍,人一奶共就一定會變腦殘+柒+賤,呢個係定律黎

係，其他都叫創意改歌，開拓下fans base無可厚非。
但特登掉iphone落地，再踩幾腳，然後錫部華為。
做乜鬼？中國人就話愛國姐，你咁樣叫咩？幾時搞到咁可悲，我甚至覺得佢係慘，罵唔落

其實佢係拎一個example去講如果大家都奶共會點 呢次重點並唔係笑中國

真係好恐怖

支那人當白人係神咁拜

講真讚下佢都唔會死
仲要特登講真嘢mean佢
唔講以為係羞恥play

由佢角度出發，佢目前 focus 應該係佢 banned from chi na 果點。香港都在其次。不過始終中國得罪外國最大 網上 KOL 一定唔係好事。

真係一奶共就變柒

好恐怖好警世出賣靈魂
真實例子話俾西方世界知鬼國係幾可怕

exactly

揸的士果個

中

瀟灑走一回都用google translate

點撚譯

鄙視Baker到

訪問段片個記者有show到識講中文, 仲要係普通話好流利發音好準嗰款

搵啲野夾硬讚應該耍唔走個記者, 早就咬著單野

支那人就係鍾意埋呢D最撚artificial既人, 影片同事物
如果唔係唔會有

大陸啲影片近排好興加埋啲effect 聽到都覺好撚煩

西方世界終於發現問題
其實好多香港偽人一早已經Bart Baker咁

Bart Baker唱歌同講野既動作表情真係好典型支那人最鍾意果款, 我響外國既街頭都見過支那仔會choke埋果D動作同樣, 尋晚早餐都差D嘔返出黎

真係好撚柒
扮下Justin Bieber 咪幾好 係要奶共

Jesus

笑撚死 做乜鳩

其實成條片都只係佢嘅reaction to other videos 無咩笑鳩支那點玻璃心
條片名講佢banned in China 但成條片係講另一個點"thrive" in China
講串真係一個South Park official apology已經到題 & 串到仆街
講串呢個串好多 又informative

睇開pew....好在唔識Bart baker，disgusting

佢幾時出歌笑柒 chi na

痴線bart baker
冇睇一排原來變成咁

都預左
佢係比位你入
你愈反佢
佢就愈笑鳩你
最後樣衰都係你
好心比pewds點名
支那人就醒定啲
佢開左頭以後都會鞭屍追擊你
一億9yearold army 都會成世記住

比樓主標題fake左
仲諗住睇佢好似south park咁一巴巴車落支那到

btw 第二段片 香港巴打上鏡

笑到仆街

經理人都冇個要用google translate
red dust

中國用錢 買起鬼佬 就覺得自己好勁好強大
比起
人地日本 用文化去改變鬼佬 令鬼佬自願去做日本人
真係差天共地

韓國用Kpop
日本用文化
中國用錢

當班鬼佬講我愛中國真係笑左出來
依家支那人重要當真

依家只係trailer 啫
之後大陸人愈出面反佢
佢就會有原因正面撚狗
之前WSJ個單都係咁
T-series 又係本身講下笑
點知大家一齊煲大佢
對家又出招話印度人唔睇係唔愛國
佢先至會拍咁多片黎追擊
仲拍mv笑柒佢地
雖則玩膠 但高質
真正撚狗

睇鬼佬cosplay日漫角色，雖然柒但睇得出佢地真心鍾意
但佢地奶共真係額頭寫明I love RMB

洋小丑呢個字真係好正
串晒班收錢讚中共個班小丑

無睇開佢 希望之後d片有你講咁高汁啦
今次條片 講真
鬼佬睇完都唔會知HK新疆咩環境
支共點玻璃又要扮大袋
淨係見到佢笑鳩另一個youtuber為主
原本我expect佢做到China Uncensored咁

果到真係柒撚到我唔敢睇
玩抖陰岩嫁啦
重話今樣拍輕鬆過整YouTube 片
梗係啦，你d抖陰觀眾咩質素先得嫁

軟實力來講 日本真係全球第二 美國第一
漫畫 動畫 生活文化 歌 劇 影
向全球輸出文化

東方代表應該係日本
睇下全球重係咁多人以為中國人 個個識功夫 個個食點心 依d死板形象50年不變
所謂5000年文年真係笑死人

佢地今玻璃心，乜柒都ban嫁啦

見到一個人為了奶共，變到咁，真係有啲心寒

好似想話整個get ban challenge
可以一齊話俾外國人知 等大家一齊玩
反正外國普通人唔賺中共錢 應該唔會介意

奶共無分國界

你一講就諗起陳偉霆

呢句勁啊
要多多宣傳

兩年前嘅佢最癲
依家係收左少少皮
但我信如果大劣人開始大量地嘈佢
同有大劣公司真正出面講封殺
佢會出聲正面抽擊
但佢本身啲片唔會認真解畫某件時事
除非係關YouTube community/pop culture事嘅野
真係解畫片多數都係佢比人攻擊抹黑
佢先會出長片解釋自己無辜同屌對家

佢本身片style 就係主力笑鳩人
但都算相當有威力
啲人睇完會覺得關自己事
因為人往往最關心一定唔會別國時事
而係茶餘飯後話題就會攬哂上身瘋狂追
香港嘅新聞外媒追得咁貼成日上頭條
外國人當然見到只係扮唔知唔care
因為無吸引之處
就好似我地以前見到加泰咁dgaf
只有用呢啲旁敲側擊嘅方式去提佢地先會上心
依家點火引佢地反奶共白人
對我地都有好處

依家佢主力出meme review 同minecraft 片
我地要反映香港實況
就要靠去佢subreddit 放meme咁比內容佢講

最強外國文宣
twitter戰線識做啦

睇完，想嘔
如果唔係pew我即刻退咗

其實大陸ban pewds對佢都無乜影響
佢本身audience都唔包括牆內嘅蝗
佢唔止於為咗個佢本身就無諗住serve嘅market而公開整條片屌Chinazi
哩兩條片好明顯只係攞中国嚟做材料

反而見到Bart Baker覺得佢好慘
Career被YouTube收皮 搞到要睇therapist
哩個時候有賺錢嘅機會 以一個正常外國人對中国片面嘅了解 佢會鳩衝都好正常
宜家對佢嚟講大陸market等於一切 佢未必接受再一次被斷財路嘅打擊
個故事其實好sad

佢連啲video都用大陸好興嘅bgm、effect，真係一睇就知係大陸嘢，好奇係佢自己整，定係其幕後團體幫佢整

King of 9 year-olds

幫佢推上youtube hot

你地點睇曬佢入面播啲片
我睇咗一陣就尷尬岩發作

一齊幫手傳開去
外國人成日問點幫香港 玩get ban challenge就幫到香港啦
做乜都得 只要係TWITTER傳會俾中國BAN既野就得

以前幾鐘意佢

有支那公司幫手啦 Pewdiepie條片都講左

本身唔識佢
其實點解你地講到10M SUB搵唔到錢咁 一個300K SUB既YOUTUBER都生存到 佢呢D應該至少賺左幾千萬啦 正常投下資成世唔憂做啦
而家咁真係太肉酸 只能講佢一係太貪錢一係太沉迷係個受關注光環到

咁又唔一定 睇下支那會唔會有一日要排白人
一日未開戰 一日佢都長做長有
個情況愈緊張 支那會扔愈多錢想有白人 支持佢

呢條片係關於Bart Baker架

做商人要搵個白人老臨扮公司高層 cctv要搵希臘澳洲white trash踩反送中運動 賣產品要扮外國出產搵用白人model相 連娛樂片都要睇講普通話既白人垃圾飛機片

pewdiepie is coming

你哋知唔知我等connect pewdiepie等咗幾撚耐

“I am 9 years old army”

以前第一次睇係幾好笑嘅，但係無料無新意，條條片個idea一樣邊可能有得長做

頭盔返剩係好耐以前睇過sia chandelier同taylor啲parody

以前有睇過BB既惡搞，真係估唔到依家搞成咁…
I love PDP

手足唔該幫幫手係Reddit 解釋多啲香港同支那既事
好多鬼佬都唔係完全了解

三十幾歲人，仲要靠奶，仲要奶到咁低莊，奶到靈魂都冇埋
真慘

排白人
最無可能就係排白人 排支畜都未到排白人
支畜根本就係自大源於自悲 最支持white supremacy就係支畜
段片我比過外國人睇佢都笑死 話搵得果D人本身都係奇奇怪怪

真係柒到唔敢睇

譚伯表示: 我幾廿歲都仲奶緊

班大陸仔好受架 大陸勁撚多呢d搵食

The original sin is google

如果唔係google整左個冇gms嘅Android，華為仲玩緊基建網絡

如果唔係youtube改賺錢方法，燒山堆KOL就唔駛將三分鐘表達到嘅嘢推長到十幾分鐘

咁邊個奶得多啲自己明

點解我覺得似終極曲線抽射
就算點折墮都唔會做到咁啦
唔講以為佢爭落人地好多錢
佢奶共奶得太明顯直頭造作
高級抽水味濃

識得請紅老外黎呃支那人梗係醒目仔，能夠觸摸支那人心態，心中多多少少都會睇唔起呢d廢白，靠支那人既愚昧搵食

Bart Baker真係好核突

bro fist !

N年前睇過bart baker條wrecking ball片, 覺得個channel幾心機, 點知今日佢墜落成咁

Pewdiepie 成個video其實插緊所有跪低啲外國人

好奇問 佢點樣同YouTube對立

哇 好波

岩岩睇到佢套紀錄片
下面d comment話好似新一集既黑鏡

之前見到佢係抖音唱普通話屌佢老母低質哂

比like subscribe!

bart baker睇住自己出賣靈魂真係好撚sad

條路自己揀嘅
有咩可唔可憐

推推

世界文宣之首

推行動post!!!尖沙咀見!!!
【1020尖沙咀國際宗教種族大連結】南亞手足會在重慶大廈支援！

大把工做啦
揸uber會肉酸過奶共？

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

慘條撚
正正常人都唔會認為做youtuber可以做一世
就算youtube未收皮, 自己個channel都可能會人氣滑落而收皮
今日搵得多, 聽日未必係呢條數
分分鐘自己黃金搵錢時間短過做電莖師
自己訓晒身將自己前途賭落youtube到可以賴得邊個

講到底就係佢除左改歌詞之外就咩都唔識，
所以YT一改玩法佢就跪左係度。

但唔少頻道如科普類型veritasium都特登拍片，
同觀眾講明來緊的影片要轉風格，解埋YT點改法，
呢d咪真正係外國讀過大學有腦的做法。

另外有人睇到佢買華為掉iPhone，但直播仍然用iPhone ，更有人記得佢私家用iPhone X但掉iPhone 7。

中國人真係易呃

全球反共
connected

需要tweet比Solomon Yue

bart baker變得好核突出賣靈魂
翻譯啲大陸垃圾抖音歌
又唱得唔好聽
何必呢

鬼佬版林慧韡

希望佢搵夠快d走

［溫故知新］12人勇武小隊經驗總結

抵佢最多人sub

Pewds 好大助攻 推爆佢

pewds

講真
大陸做乜柒網紅真係賺到錢
不過要出賣自己 出賣良知
乜都話愛國愛黨就得架啦
做到咁真係

Better than Chinese commie white trash like Nathan Rich.

係youtube睇Bart Baker抖音抖乜春
佢抖咗首今天我 唱完仲要加句我爱中国

佢唔講我都唔知

片鳩班支那人崇洋媚外

被中共藍金黃咗

哇原來先30歲

呢件真white trash嚟 一個道友罪犯都可以喺支那上到位

鬼cosplay係真係真心享受

唯一令到鬼佬柒既就係整個mk頭

而家潮流興 要keep住呢股潮流

清好波

小支支玻璃心

見到Bart想嘔

呢個南韓舍都畀呢個 買咗嚟食呀 我幫你玩埋好好添 冇乜特別 過去呢度呢

之前前Parodies 世界級高質
以前囉不過

嘩肉酸到呢

最強youtuber

買屎為再打爆自己iPhone嗰度係咪當人弱智
拎住部m字額機掃QR code買
出到嚟變咗打爛部6仔

Felix

其實佢前兩日出memes video 提到香港》》》被支那ban 》》》再出video根本係連環拳
Felix 真係好叻仔

邊首

好愛佢
又靚仔又幽默
嗚呀
佢同佢老婆真係好登對

好鐘意睇佢玩minecraft呀！！！！！！！！！！

#thankyoupewdiepie

好撚sad

Brofist

浪子回頭
菸一支一支一支的點 酒一杯一杯一杯的乾 個句

難分真與假

有得諗喎, 發起畀中國BAN活動

一早講過 過左去支那即刻變腦殘

如果bart baker喺條youtube片加埋拍攝過程、花絮之類，咁樣條片長d 會唔會解決到問題

pew pew pew

條友本身都無才華拉有中共俾佢奶仲唔鳩衝咩

最慘係佢連歌詞內容都唔知係乜
聽個班人又唔知佢唱乜
淨係話有幾千萬人睇

又唔算串緊佢
因為pews 不嬲唔妥YouTube

無用，因為對唔想睇花絮的人會skip左段野來睇，
Watch time per view呢個位YouTube 一定有計，
唔會有後門俾你走到

重點係佢本身產業單一化。

你睇古阿莫都知靠影評做唔到一世，
所以佢都玩多幾方面來保持競爭力，不過呢個人好明顯唔識了

佢個立場咪中國對佢黎講dont give a fuck

好撚正
個乜撚野歌手奶到傻撚左

佢不嬲都係做自己

9 years old connected

不枉我由中學開始睇佢

睇到啲片我好尷尬

我見香港4,5萬訂閱都可以全職做 又租工作室
佢成百萬洗唔洗咁呀 睇得出佢自己都做得唔開心 可能直頭有病

Youtube成日demonetised佢啲片搞到佢少咗好多廣告收入
佢有話過係得minecraft片先無事
之前玩pubg爆咗個n字之後抽起咗佢個yt red series scare pewdiepie2，到今日都未解播
logan paul條撚樣日本單嘢之後都俾yt抽起咗佢套電影但無幾耐就解封咗

佢好似大學嗰陣就開始玩yt㗎
而家先30唔出奇

似簽咗支國經理人

點解youtube要針對佢

佢搞pewdirpie佢youtube 都收少好多錢喇

睇佢TWITTER D留言笑到仆街

抵你今年今日仲係世界第一

本身想睇pew 笑咩，結果其實係講bart baker
真係超級墮落⋯

好可悲，完全係變左無謀生能力，所以有大陸公司簽佢，佢就仆去做，人地叫佢做咩就做咩，佢自己都叫花盡心機既，染埋金髮迎合標準，明眼人一睇就知佢d 擲iphone 口說愛中國都唔係出本意，但大陸人就係好單純咁buy呢套

bart baker 呢隻人係youtube 賺到全職錢就唔想降格打返普通工，同香港班二三線上大陸一樣

睇咗咁多年見到佢放棄中國市場去support 言論自由好感動

條片一開頭佢已經咁樣講

講到呢度 pewdiepie已經忍唔住笑
好明顯佢從來唔當大劣市場係一回事

proud to be a 9years old

部iphone 用黎上twitter架

岩

yt睇佢唔順眼好耐，因為佢太大號召力，又批評過yt comment feature，所以yt一直想捧紅另一班人，想削弱佢勢力，近年連yt rewind都無叫pews。
不過pews仍然䇄立不倒

佢應該從來冇打算入中國市場

因為 YouTube以為用家同大陸一樣，只要有娛樂性片你睇就邊個做都唔緊要。

其實呢段片好清楚話俾你知點解中國擁有令人墜落的能力，當然你可以話個鬼仔無腰骨，但係並非作奸犯科且純粹改變風格去取悅另一批觀眾就能發大財的誘惑，試問幾多人拒絕到

屌 咁講真係分分鐘開戰就自動投降
同叫外國人係支那拍片扔IPHONE買華為係一樣心態

屌你on9 唔識就收皮啦，pewds 都唔撚係呢個意思

咁開心Twitter啦喂

睇落都有d抑鬱
我驚再咁harsh對佢佢會自殺

472525

奶到出賣靈魂

Oh Jesus ！！！

中國用假嘢吸引鬼佬

唔會自殺，雙方都好在商言商，成件事好可悲

Bart 就好似d 3,4線明星，係youtube 撈唔掂，之後大陸問佢黎唔黎做，佢去左，人地大陸公司都講明佢無乜特別，就係得鬼佬呢個selling point

基本上無人識你，所有野由頭黎過，bart就跟遊戲規則同大陸公司俾既指示去做個d 翻譯歌表演同擲難iphone 片，之後我估應該就係適當中國住個d 片

Bart 覺得呢d錢易賺過舊時，佢舊時個d片要搞多好多野先整到，要人，要道具，要綠地，改歌又搵演員⋯
依家佢要部爛鬼電話就可以做直播，要點擊數可能好容易就過以前⋯

但同時佢無晒佢既特色，佢變成一個replaceable 既人，不過雙方都唔care架啦，人地要鬼佬根本好易搵，而bart都係當返工，碌大舊錢等養老架者

乜野微博 WE7 支付寶 淘寶果D全部都無裝過apps
但唯一有既就係貼吧
果種小眾分類真係幾正
講真 殘體字真係好惡睇
不過我暫時未搵到另一樣取代到
有無人可以介紹下比我?
有既話即刻del9埋佢

突然心諗 如個做個#GetBan challenge 會點

記得以前睇過條片話youtuber呢行紅得起運氣佔好大部分，就算紅咗都唔代表永遠
拎得起放唔低嘅就唔好做youtuber，因為名氣唔會跟你一世
有啲以前紅過嘅youtuber沉咗之後都打返份普通工
不過bart諗唔通搞成咁真係睇到好sad佢仲柒過fouseytube

bart條on9仔仲係twitter多謝pewds 做乜9
雖然我相信pewds由頭到尾都係冇惡意既 但係全世界都恥笑緊你奶共奶到變弱智啊bart哥

好耐之前佢有條片話過大陸人偷佢啲片喺大陸網re-upload賺錢
班大陸撚都唔係喺youtube睇佢佢賺唔到錢㗎
大陸ban佢對佢嚟講某程度上算係好事

貼吧咪即係 Reddit /topics
如果你話中文content咁一定係蝗apps先有架啦

水炮車射清真寺reddit upvote

仲要用住iphone講 I love Huawei

國家文宣

Zedd都爆seed

睇到5:25開始笑唔出
其實奶到咁真係好SAD